香港政府正真的春袋

機場?機場只係lin頭
真正的春袋其實係港交所, 停市一日你估會虧幾多個億?

全電子化你好難停到

SERVER係軍事級防禦..

正真的春袋？假春袋下話？

但被ddos

袋底毛

話就話有 redundant 識 failover，不過你估吓除咗招呼 IA 嗰陣做 drill 試過之外，班 IT 狗夠唔夠膽拍心口一定冇甩轆？

已經電子化，就算有人炸左中環佢都做到生意；機場不一樣，你封得死所有客貨運就困死係赤鱲角

成班冇腦都話搞港交所
特別茶記班藍絲 話示威者搞黎搞去唔搞港交所同解放軍軍營
先不論做唔做到停市效果
黑警要重點保護既目標 例如佢知你搞禮賓府
你覺得有冇可能搞到

其二 與其搞港交所 不如搞全港金鋪啦
保證全香港商戶拉閘 所有投資取消
而且分散